另一條戰線--立會關鍵票!有成30萬!要9大全部組爸媽都做到!

全部同我入嚟

立法會新選民登記5月2截止。根據統計大專生人口高達34萬人!

要求全港9大、IVE、VTC等所有大專既組爸媽喺5月FINAL前，幫仔囡填表做選民!

除咗功能組別、黃色經濟圈，立會都係必須要嬴既戰線，所以[size=6][size=5][b]要撼贏藍營，每一票必不可少![/size=5]

夠18歳全港中六生同我地自動自覺DSE前填好新申請!

推

搵當區區議員入去大學搞個corner派表得唔得

大家要做！！！！！！！！！

推 仲有搞功能組別嘅票倉 同埋叫仲未申請選民登記嘅人申請（立法會選舉截止時間比區會後左半年 呢半年 啱啱過18歲嘅小朋友要快啲登記） 幫幫手 傳出去中學生到

直接俾學生會

推!要多啲院校既朋友知道!

大家幫手推!真係要落手做先可以對得住前線犧牲既手足!